有冇人都鍾意返工黎攝時間?

未拍拖嘅時侯每日正係返工、放工、打下機、彈下結他，無乜熟朋友唔會約出街，有時玩到無野好玩真係訓係張床到望會天花板發呆。本身屋企唔富有，細個想要嘅野屋企人都比唔到自己，大個左有能力搵錢就會想靠自己黎得到。太多多餘嘅時間，加上太多未滿足嘅需要，引導左自己想去不斷搵工返。
一開始一份全職加一份兼職，慢慢再加多一份炒散，之後再變左一份全職兩份炒散，然後再兩份全職，最後搞到自己真係好攰頂唔順，就會想休息一斷時間，用賺到嘅錢買自己想要好耐嘅野，一丁友去一次即慶旅行，試下一D新事物。隔左排又會突然覺得好無聊，有D掛住返工嘅感覺，攰嘅覺，攰到可以返到屋企就秒睡，然後第二朝比鬧鐘嘈醒攰到唔想起身嘅感覺，然後又再慢慢咁由全職開始一份一份咁加，不斷咁樣重複。
唔知有無人都同我一樣，由中、小學嘅時侯已經會選擇一兩個朋友玩到好熟就夠，明明有一大班圈子可以圍威喂，但我都正係會搵一兩個同學去熟就算。當然，再熟嘅朋友都會有分開嘅一日，於是就變成左今日咁樣，一丁友條條fing。
無熟朋友點解唔去搵?搵到咪唔會唔洗咁囉!依家去搵都得架!我就係咁嘅人，面前有三條路，一條你行開嘅平路，你知道繼續揀個條路會點樣，係一條比到你安全感嘅路。另一條係你未見過，要向上行嘅路，你唔知目前見到向上嘅幾步路之後會係繼續向上，定係凹凸不平，好無安全感。第三條係往下嘅路，你曾經行過，令你唔開心嘅路。一條平穩、有安全感嘅路，自然會係我最好嘅選擇。
今時今日你係一個點樣嘅人，好受透因影響，想要嘅野人地比唔到我就會想靠自己;唔鍾意大圈子，就唔會想揀向上嘅路黎改變現況;奴性重嘅人就會想不斷反返工黎奴婢自己，諗起都爽，HEHE~

啲字密到...點睇

未拍拖嘅時侯每日正係返工、放工、打下機、彈下結他，無乜熟朋友唔會約出街，有時玩到無野好玩真係訓係張床到望會天花板發呆。本身屋企唔富有，細個想要嘅野屋企人都比唔到自己，大個左有能力搵錢就會想靠自己黎得到。太多多餘嘅時間，加上太多未滿足嘅需要，引導左自己想去不斷搵工返。

一開始一份全職加一份兼職，慢慢再加多一份炒散，之後再變左一份全職兩份炒散，然後再兩份全職，最後搞到自己真係好攰頂唔順，就會想休息一斷時間，用賺到嘅錢買自己想要好耐嘅野，一丁友去一次即慶旅行，試下一D新事物。隔左排又會突然覺得好無聊，有D掛住返工嘅感覺，攰嘅覺，攰到可以返到屋企就秒睡，然後第二朝比鬧鐘嘈醒攰到唔想起身嘅感覺，然後又再慢慢咁由全職開始一份一份咁加，不斷咁樣重複。

唔知有無人都同我一樣，由中、小學嘅時侯已經會選擇一兩個朋友玩到好熟就夠，明明有一大班圈子可以圍威喂，但我都正係會搵一兩個同學去熟就算。當然，再熟嘅朋友都會有分開嘅一日，於是就變成左今日咁樣，一丁友條條fing。

無熟朋友點解唔去搵?搵到咪唔會唔洗咁囉!依家去搵都得架!我就係咁嘅人，面前有三條路，一條你行開嘅平路，你知道繼續揀個條路會點樣，係一條比到你安全感嘅路。另一條係你未見過，要向上行嘅路，你唔知目前見到向上嘅幾步路之後會係繼續向上，定係凹凸不平，好無安全感。第三條係往下嘅路，你曾經行過，令你唔開心嘅路。一條平穩、有安全感嘅路，自然會係我最好嘅選擇。

今時今日你係一個點樣嘅人，好受透因影響，想要嘅野人地比唔到我就會想靠自己;唔鍾意大圈子，就唔會想揀向上嘅路黎改變現況;奴性重嘅人就會想不斷反返工黎奴婢自己，諗起都爽，HEHE~

（Ching隔下位會好睇啲架）

密證明足料，食飯你都想D餸放密D

唔該曬

好奇你咁翻法搵幾錢

Me2 星期六日dayoff就去番工

全職一:18K
兼職:6.5K
炒散A :(450/jobs，6hrs，平均8jobs/月)3.6K
炒散B :(630/jobs，9hrs，一星期一日)2.52K
全職二:15K
一開始18K
慢慢18K+6.5K=24.5K
之後再18K+6.5K+3.6K=28.1K
然後再18K+3.6K+2.52K=24.12K
最後18K+15K=33K

黎生

有冇棍

搵份平日返8放5嘅工，放工仲可以返份6-12嘅兼職

養唔養寵物
識自己去廁所同沖凉

一開始18K返左1個月加份兼職返左3個月再加炒散，然後KEEP左半年，然後再轉做全職加兩份炒散，KEEP左7個月，最後2份全職KEEP左年半，跟住就休左2個月，去左4次旅行，3次日本一次台灣，3次日本預12K成本1次，台灣7K，每月洗費3000。
18K*1+24.5*3+28.1K*6+24.12K*7+33K*18-3K*35
=917940

每日放工返到屋企連睡教時間得4.5hrs

旅行12000*3+7000=43000
917940-43000=874940

俾啲我

比啲工作介紹你

錢..
你有咩job介紹

樓主搵多錢左生活有咩大分別??

我經常會諗,
無朋友既毒撚就算比一千萬你可以唔洗返工都無咩分別
一開始可能會買樓買車,
想去識朋友,
但人大左識真心朋友好難,上網3唔識7無共同經歷最後都係不了了知,
好大機會最後其實都係呢埋係間大屋做毒撚

全職、兼職、炒散定ptbf?

其實係咁返工個本心唔係賺幾多錢，只係有時間無地方洗，想個人忙啲就唔會有空虛感，其次係可以用啲錢黎放鬆下，而唔係work for items

兼

Ptbf你有客俾我咩

有，不想努力了系列

返一份已經攰到仆街

要做啲乜先

好西利

沖咖啡岩唔岩，一係整甜品，包溝死女

你返地盤？做下運動啦

要諗唔到嘅都要做埋

你指邊方面

咁chur法儲到好多錢？
不過樓主你又志不在此
都幾少見

白紙可能m記Starbucks先請

有冇得淨拖下手食下飯

出糧個一刻係會有一下開心嘅感覺，但都係蓋唔住空虛感，想沉醉係忙到時間過得好快嘅日子，就好兩極世界咁，唔想返到屋企得自己一丁友，而向往返工有一班同事或者可以面對唔同嘅客

唔一定，依家市道就難講，仲記得當時去見間cafe，張紙正係寫左5隻字都請我

咁要倒貼

一定要sex咩

樓主我覺得你好上進
點先可以好似你咁上進？

講到明係不想努力，唔想付出就繼續加油努力啦

上進應該係增值自己，令自己學到嘅工作技能不斷進步，然後成為專業人士，令埋成就個D
我只係自欺欺人咋

如果返咁多份工真係享受返工嘅當然咁做無問題
其實仲係好事添
但如果只係用嚟逃避當自己一個自省嘅時間
比個藉口話自己無偷懶
或者真係停低 就算痛苦都好 都要面對下自己想做咩
為咗唔諗嘢一日訓四五個鐘長期邊頂得順
可能你依家都無嘢 但做到猝死前一刻一有時間諗就好後悔

Part time 都有6千五？
犀利

一個星期返5日，每日6個鐘，差唔多啦

人生得番工

係咩工?

唔洗俾家用，此post已完

都係嘅，好大原因係有時間但唔知想做乜，唔想浪費先搵工返，一方面覺得返工好過宅係屋企，另一方面想有人理下自己。

中間會隔一段時間休息去旅行同做下個陣想做嘅野

全職就會計助理，兼職就coffee master，炒散就活動helper

個主題都唔關比家用事

你列d 收入減洗費出黎嘛

痴撚線

有人問係咁返工搵幾多嘛

我不想努力痴撚線啲定咁樣痴撚線啲

樓主奴性重

去搵下啲興趣啦

咁減埋家用先係真正落自己袋，樓主洗唔洗俾家用

比你發現左

打機、彈結他、睇戲都係個啲

咪3000

樓主 ：

太少喇
呢啲十個有九個人都有做

收藏下公仔，會影相，剪下旅行片做紀念

咁樓主係靠光合作用生存的？返工唔洗搭車？行路就得？

行路返工，工公司包食

未拍拖嘅時侯每日正係返工、放工、打下機、彈下結他，無乜熟朋友唔會約出街，有時玩到無野好玩真係訓係張床到望會天花板發呆。本身屋企唔富有，細個想要嘅野屋企人都比唔到自己，大個左有能力搵錢就會想靠自己黎得到。太多多餘嘅時間，加上太多未滿足嘅需要，引導左自己想去不斷搵工返。一開始一份全職加一份兼職，慢慢再加多一份炒散，之後再變左一份全職兩份炒散，然後再兩份全職，最後搞到自己真係好攰頂唔順，就會想休息一斷時間，用賺到嘅錢買自己想要好耐嘅野，一丁友去一次即慶旅行，試下一D新事物。隔左排又會突然覺得好無聊，有D掛住返工嘅感覺，攰嘅覺，攰到可以返到屋企就秒睡，然後第二朝比鬧鐘嘈醒攰到唔想起身嘅感覺，然後又再慢慢咁由全職開始一份一份咁加，不斷咁樣重複。唔知有無人都同我一樣，由中、小學嘅時侯已經會選擇一兩個朋友玩到好熟就夠，明明有一大班圈子可以圍威喂，但我都正係會搵一兩個同學去熟就算。當然，再熟嘅朋友都會有分開嘅一日，於是就變成左今日咁樣，一丁友條條fing。無熟朋友點解唔去搵?搵到咪唔會唔洗咁囉!依家去搵都得架!我就係咁嘅人，面前有三條路，一條你行開嘅平路，你知道繼續揀個條路會點樣，係一條比到你安全感嘅路。另一條係你未見過，要向上行嘅路，你唔知目前見到向上嘅幾步路之後會係繼續向上，定係凹凸不平，好無安全感。第三條係往下嘅路，你曾經行過，令你唔開心嘅路。一條平穩、有安全感嘅路，自然會係我最好嘅選擇。今時今日你係一個點樣嘅人，好受透因影響，想要嘅野人地比唔到我就會想靠自己;唔鍾意大圈子，就唔會想揀向上嘅路黎改變現況;奴性重嘅人就會想不斷反返工黎奴婢自己，諗起都爽，HEHE~

好幸福

返工行1個鐘路，放工去另一份行半個鐘至45分鐘，放工又行1個鐘

Ching 好大壓力
如果你享受 其實無問題

都算大壓力，但個個份壓力係平穩嘅，因為黎自生活而唔係事件，但有時壓得耐左都會想爆一爆。而去旅行就係中和作用，去左就唔想爆了。

Me
畢業出黎第一份工 返工第一日已經問有冇OT
有錢既就補 結果做左兩年黎公司只要一要人就搵我返去

到而家呢份 又係一有機會OT就舉手

對我黎講放假慘過去死 所以一唔洗返工
我就問朋友公司洗唔洗幫手 要既就過去幫返佢一日
有時佢休息我就搵的士小巴揸下

我都係咁
塞到密一密，但都睇唔化係唔係算上進既一種
其實點先算成功
番得幾年工變到樣樣野都好似正係同錢掛勾咁

真！
有d人成日問點解拉唔到工，搵到又返唔長，其實唔好抱住根根計較，唔想蝕比公司嘅心態黎做野，自然會吸引到更多機會。

如果本身係白紙，有呢個心態公司或者老世更加會想比學習機會你。

不過的士牌好難考喎